(劣食）7仔龍鳳茶樓執左？

諗住落七仔食個飯，點知無曬龍鳳茶樓啲野食
雖然唔係話好好食，但十幾蚊就有個飯食都算係窮人恩物

經理唔記得訂

我覺得佢個包裝袋好吸引人食佢，不過其實唔太好食

龍鳯茶樓沙士時買緊$9.9, 有時會減價去到$6.9
個時成日食

食ok飯飯掂啦

叮叮飯好似就係果時開始興
6.9果時買左好多，而家屋企仲有

XO鳳瓜排骨飯

肉餅飯ok

不過我嫌佢飯太多，食唔晒又好浪費

2啖飯都食唔曬

...

中學時恩物 瘋狂落豉油麻油辣油

多到咁保質期咁耐？

你肯定兩啖？

鳳爪排骨成日食

好似真係收左皮

反而無乜人買個d廿蚊飯仲係度

啲飯同餸比例係7/3

d飯夠我食兩日 d餸就真係兩啖

🙄

真心難求

半個月之前已經冇賣

依家放工又想食

個北菇雞飯正撚到，仲要係賣16.9

Ok叮飯高質過711

因為個碗驗到加熱後會有害
所以上個月頭果陣全線回收

利申：有人報夢比我知

7仔星洲炒米先係第一

小到仆街

好似話有問題而家唔岀住

冇人覺得勁難食？
次次啲飯最底個啲都唔撚熟
按晒個指示做
餸又少 自問大食都食唔晒

屌，link 又唔識貼，條link又冇野睇

屌你地唔係又想搞埋啲乜香港失去左龍鳳茶樓呀對龍鳳茶飯唔住乜乜柒柒熱潮呀話
咁撚難食早就應該要執柒左佢
我成日落街買宵夜都會心諗:屌 真係會有人買咩 仲擺喺到擺咁耐嘅

飯飯店好食過龍鳳啦

我記得曾經出過蠟腸排骨ga

個飯隻碗出左事
遲啲會出番

有時減價係因為即日到期所以會痴優惠價

七仔隻鴛鴦飯好正
食極都唔厭 窮人恩物
好過食m記

我唔夠飽~

想問人你地間7仔比唔比2包豉油，我個間次次去都話無晒，擺明唔想比多包。

一包豉油真係唔夠喉 但又唔想行遠d 買

同好

以前返七仔夜班會食，平時出街食飯唔會食

垃圾到爆
D汁肉都無粒

經理偷偷入曬貨返自己屋企

有冇人覺得肉餅飯完勝其他餸
肉餅飯最好食
肉餅飯好撚垃圾

呢個講運氣 有時多有時少
有時紅色又多過白色
但我鐘意食白色多d

美心隻焗豬加白汁意好好多

章魚肉餅飯加甜豉油